const themeAndQuestions = [
  [{
    id: 1, question: 'üåçüêí', answer: '–ü–ª–∞–Ω–µ—Ç–∞ –æ–±–µ–∑—å—è–Ω', id_theme: 1, price: 100, name_theme: '–ö–∏–Ω–æ –ø–æ —Å–º–∞–π–ª–∏–∫–∞–º',
  }, {
    id: 2, question: 'üíÇ‚Äç‚ôÄÔ∏èüíÇ‚Äç‚ôÄÔ∏èüíÇ‚Äç‚ôÄÔ∏èüèáüßñ‚Äç‚ôÄÔ∏è', answer: '–ö–∞–≤–∫–∞–∑—Å–∫–∞—è –ø–ª–µ–Ω–∏—Ü–∞', id_theme: 1, price: 200, name_theme: '–ö–∏–Ω–æ –ø–æ —Å–º–∞–π–ª–∏–∫–∞–º',
  }, {
    id: 3, question: 'üíâ–´', answer: ' –û–ø–µ—Ä–∞—Ü–∏—è ¬´–´¬ª, –∏–ª–∏ –ù–æ–≤—ã–µ –ø—Ä–∏–∫–ª—é—á–µ–Ω–∏—è –®—É—Ä–∏–∫–∞', id_theme: 1, price: 300, name_theme: '–ö–∏–Ω–æ –ø–æ —Å–º–∞–π–ª–∏–∫–∞–º',
  }, {
    id: 4, question: 'üë≥‚Äç‚ôÇÔ∏èüí∞üí∞üí∞', answer: '–ú–∏–ª–ª–∏–æ–Ω–µ—Ä –∏–∑ —Ç—Ä—É—â–æ–±', id_theme: 1, price: 500, name_theme: '–ö–∏–Ω–æ –ø–æ —Å–º–∞–π–ª–∏–∫–∞–º',
  }, {
    id: 5, question: 'üôäüêèüêèüêè', answer: '–ú–æ–ª—á–∞–Ω–∏–µ —è–≥–Ω—è—Ç', id_theme: 1, price: 1000, name_theme: '–ö–∏–Ω–æ –ø–æ —Å–º–∞–π–ª–∏–∫–∞–º',
  }],
  [{
    id: 1, question: '–≠–π–Ω—à—Ç–µ–π–Ω –±—ã–ª –¥–≤–æ–µ—á–Ω–∏–∫–æ–º?', answer: '–ù–µ—Ç', id_theme: 2, price: 100, name_theme: '–î–∞/–ù–µ—Ç',
  }, {
    id: 2, question: '–ë—ã–∫–∏ —Ä–µ–∞–≥–∏—Ä—É—é—Ç –Ω–∞ –∫—Ä–∞—Å–Ω—ã–π —Ü–≤–µ—Ç?', answer: '–ù–µ—Ç', id_theme: 2, price: 200, name_theme: '–î–∞/–ù–µ—Ç',
  }, {
    id: 3, question: '–°—Ç—Ä–∞—É—Å—ã –æ—Ç –æ–ø–∞—Å–Ω–æ—Å—Ç–∏ –ø—Ä—è—á—É—Ç –≥–æ–ª–æ–≤—É –≤ –ø–µ—Å–æ–∫?', answer: '–ù–µ—Ç', id_theme: 2, price: 300, name_theme: '–î–∞/–ù–µ—Ç',
  }, {
    id: 4, question: '–õ–µ—Ç—É—á–∏–µ –º—ã—à–∏ —Å–ª–µ–ø—ã–µ?', answer: '–ù–µ—Ç', id_theme: 2, price: 500, name_theme: '–î–∞/–ù–µ—Ç',
  }, {
    id: 5, question: '–í–æ –í—Å–µ–ª–µ–Ω–Ω–æ–π –±–æ–ª—å—à–µ –∑–≤–µ–∑–¥, —á–µ–º –ø–µ—Å—á–∏–Ω–æ–∫ –Ω–∞ –ø–ª—è–∂–∞—Ö –ó–µ–º–ª–∏?', answer: '–î–∞', id_theme: 2, price: 1000, name_theme: '–î–∞/–ù–µ—Ç',
  }],
  [{
    id: 1, question: '–ß—Ç–æ —ç—Ç–æ –∑–∞ –∂–∏–≤–æ—Ç–Ω–æ–µ - –∫–æ—Å–∞—Ç–∫–∞?', answer: '–ö–∏—Ç', id_theme: 3, price: 100, name_theme: '–®–∫–æ–ª—å–Ω–∞—è –ø—Ä–æ–≥—Ä–∞–º–º–∞',
  }, {
    id: 2, question: '‚ÄúK‚Äù - —ç—Ç–æ —Ö–∏–º–∏—á–µ—Å–∫–∏–π —Å–∏–º–≤–æ–ª –∫–∞–∫–æ–≥–æ —ç–ª–µ–º–µ–Ω—Ç–∞?', answer: '–ö–∞–ª–∏–π', id_theme: 3, price: 200, name_theme: '–®–∫–æ–ª—å–Ω–∞—è –ø—Ä–æ–≥—Ä–∞–º–º–∞',
  }, {
    id: 3, question: '–ö—Ç–æ –±—ã–ª –ø–µ—Ä–≤—ã–º —á–µ–ª–æ–≤–µ–∫–æ–º, —É–≤–∏–¥–µ–≤—à–∏–º –ª—É–Ω—ã –Æ–ø–∏—Ç–µ—Ä–∞?', answer: '–ì–∞–ª–∏–ª–µ–π', id_theme: 3, price: 300, name_theme: '–®–∫–æ–ª—å–Ω–∞—è –ø—Ä–æ–≥—Ä–∞–º–º–∞',
  }, {
    id: 4, question: '–ò–∑ –∫–∞–∫–æ–≥–æ –≤–µ—â–µ—Å—Ç–≤–∞ —Å–æ—Å—Ç–æ—è—Ç –Ω–æ–≥—Ç–∏?', answer: '–ö–µ—Ä–∞—Ç–∏–Ω', id_theme: 3, price: 500, name_theme: '–®–∫–æ–ª—å–Ω–∞—è –ø—Ä–æ–≥—Ä–∞–º–º–∞',
  }, {
    id: 5, question: '–ö–∞–∫–∞—è –ø–ª–∞–Ω–µ—Ç–∞ –Ω–∞—Ö–æ–¥–∏—Ç—Å—è –±–ª–∏–∂–µ –≤—Å–µ–≥–æ –∫ –°–æ–ª–Ω—Ü—É?', answer: '–ú–µ—Ä–∫—É—Ä–∏–π', id_theme: 3, price: 1000, name_theme: '–®–∫–æ–ª—å–Ω–∞—è –ø—Ä–æ–≥—Ä–∞–º–º–∞',
  }],
  [{
    id: 1, question: '–ò–º–µ–Ω–Ω–æ –û–ù —Å—Ç–∞–ª —Ç—Ä–µ—Ç—å–∏–º –≤ —Å–ø–∏—Å–∫–µ –ø—Ä–æ–¥—É–∫—Ç–æ–≤, –∫–æ—Ç–æ—Ä—ã–µ –¢–∏–≥—Ä—ã, –∫–∞–∫ –≤—ã—è—Å–Ω—è–µ—Ç—Å—è, –Ω–µ –µ–¥—è—Ç?', answer: '–ß–µ—Ä—Ç–æ–ø–æ–ª–æ—Ö', id_theme: 4, price: 100, name_theme: '–õ–∏—Ç–µ—Ä–∞—Ç—É—Ä–Ω—ã–π -–õ–û–•-',
  }, {
    id: 2, question: '–ò–º–µ–Ω–Ω–æ –≠–¢–ò–ú –°–õ–û–í–û–ú –Ω–∞–∑—ã–≤–∞–ª—Å—è —Å–ø–µ–∫—Ç–∞–ª—å –ú–•–ê–¢–∞ 1925 –≥–æ–¥–∞ –ø–æ –ø—Ä–æ–∏–∑–≤–µ–¥–µ–Ω–∏—é –õ–µ—Å–∫–æ–≤–∞?', answer: '–ë–ª–æ—Ö–∞', id_theme: 4, price: 200, name_theme: '–õ–∏—Ç–µ—Ä–∞—Ç—É—Ä–Ω—ã–π -–õ–û–•-',
  }, {
    id: 3, question: '–í—Ä–µ–º—è –∂–∏–∑–Ω–∏ –≠–¢–û–ì–û –ü–û–≠–¢–ê –æ–ø—Ä–µ–¥–µ–ª—è–µ—Ç—Å—è –∏—Å—Ö–æ–¥—è –∏–∑ —É–ø–æ–º–∏–Ω–∞–Ω–∏—è –æ —Å–æ–ª–Ω–µ—á–Ω–æ–º –∑–∞—Ç–º–µ–Ω–∏–∏ –≤ –æ–¥–Ω–æ–º –∏–∑ —Å–æ—Ö—Ä–∞–Ω–∏–≤—à–∏—Ö—Å—è —Ñ—Ä–∞–≥–º–µ–Ω—Ç–æ–≤ –µ–≥–æ –ø—Ä–æ–∏–∑–≤–µ–¥–µ–Ω–∏–π.', answer: '–ê—Ä—Ö–∏–ª–æ—Ö', id_theme: 4, price: 300, name_theme: '–õ–∏—Ç–µ—Ä–∞—Ç—É—Ä–Ω—ã–π -–õ–û–•-',
  }, {
    id: 4, question: '–ì–æ–≤–æ—Ä—è—Ç, —á—Ç–æ –ú–∞—è–∫–æ–≤—Å–∫–∏–π —Å–æ–±–∏—Ä–∞–ª—Å—è –Ω–∞–ø–∏—Å–∞—Ç—å –∏ –¢–ê–ö–£–Æ –ü–û–≠–ú–£?', answer: '–ü–ª–æ—Ö–æ', id_theme: 4, price: 500, name_theme: '–õ–∏—Ç–µ—Ä–∞—Ç—É—Ä–Ω—ã–π -–õ–û–•-',
  }, {
    id: 5, question: '–ò–º–µ–Ω–Ω–æ –¢–ê–ö –ì—Ä–∏–≥–æ—Ä—å–µ–≤–∞ –∏ –ì—Ä—É—à–µ—Ü–∫–∏–π –ø–µ—Ä–µ–≤–µ–ª–∏ –∏–º—è Shadowfax ', answer: '–°–ø–æ–ª–æ—Ö', id_theme: 4, price: 1000, name_theme: '–õ–∏—Ç–µ—Ä–∞—Ç—É—Ä–Ω—ã–π -–õ–û–•-',
  }],
  [{
    id: 1, question: '–ò–º–µ–Ω–Ω–æ –≠–¢–ê –ë–£–ö–í–ê –∏–∑–æ–±—Ä–∞–∂–µ–Ω–∞ –Ω–∞ —ç–º–±–ª–µ–º–µ —Ñ—É—Ç–±–æ–ª—å–Ω–æ–≥–æ –∫–ª—É–±–∞ "–¢–æ—Ä–ø–µ–¥–æ"', answer: '–¢', id_theme: 5, price: 100, name_theme: '–û–¥–Ω–∞ –±—É–∫–≤–∞',
  }, {
    id: 2, question: '–¢–ê–ö –ø–æ-–¥—Ä—É–≥–æ–º—É –Ω–∞–∑—ã–≤–∞–µ—Ç—Å—è –≤—Ç–æ—Ä–∞—è –ø–æ –≤—ã—Å–æ—Ç–µ –≤–µ—Ä—à–∏–Ω–∞ –º–∏—Ä–∞ –ß–æ–≥–æ—Ä–∏', answer: '–ö', id_theme: 5, price: 200, name_theme: '–û–¥–Ω–∞ –±—É–∫–≤–∞',
  }, {
    id: 3, question: '–í XVIII –≤–µ–∫–µ –≠–¢–û –∞—Ä–∏—Ñ–º–µ—Ç–∏—á–µ—Å–∫–æ–µ –î–ï–ô–°–¢–í–ò–ï –∏–Ω–æ–≥–¥–∞ –æ–±–æ–∑–Ω–∞—á–∞–ª–∏ –∑–Ω–∞—á–∫–æ–º –≤ –≤–∏–¥–µ –ª–µ–∂–∞—â–µ–π –Ω–∞ –±–æ–∫—É –±—É–∫–≤—ã d.', answer: '–î–µ–ª–µ–Ω–∏–µ', id_theme: 5, price: 300, name_theme: '–û–¥–Ω–∞ –±—É–∫–≤–∞',
  }, {
    id: 4, question: '–í–µ—â–µ—Å—Ç–≤–∞ –∫–ª–∞—Å—Å–∞ –∫–∞–ª—å—Ü–∏—Ñ–µ—Ä–æ–ª–æ–≤ –º–æ–∂–Ω–æ –Ω–∞–∑–≤–∞—Ç—å –∏ –ø–æ-–¥—Ä—É–≥–æ–º—É ‚Äî –∏–º–µ–Ω–Ω–æ –¢–ê–ö.–í–∏—Ç–∞–º–∏–Ω...', answer: 'D', id_theme: 5, price: 500, name_theme: '–û–¥–Ω–∞ –±—É–∫–≤–∞',
  }, {
    id: 5, question: '–°—É–º–∞—Ä–æ–∫–æ–≤ –Ω–∞–∑—ã–≤–∞–ª –≠–¢–£ –ë–£–ö–í–£ —É—Ä–æ–¥–æ–º, –∞ –õ–æ–º–æ–Ω–æ—Å–æ–≤ –Ω–µ –≤–∫–ª—é—á–∏–ª –≤ –∞–∑–±—É–∫—É, –ø–æ—Å–∫–æ–ª—å–∫—É, –ø–æ –µ–≥–æ –º–Ω–µ–Ω–∏—é, –æ–Ω–∞ –≤ —Ä—É—Å—Å–∫–æ–º —è–∑—ã–∫–µ –Ω–µ –Ω—É–∂–Ω–∞.', answer: '–≠', id_theme: 5, price: 1000, name_theme: '–û–¥–Ω–∞ –±—É–∫–≤–∞',
  }],
];

module.exports = themeAndQuestions;
